講左貿易戰，打五年以上。。。

美國要中共改革，即係叫中共倒台